
Установка
------------
Задача 2
Предполагается, что git и composer установлены глобально

В DOCUMENT_ROOT выполнить
````
git clone https://Eugeny-Ivanov@bitbucket.org/Eugeny-Ivanov/giftery-test.git .
composer install
php yii migrate
````
Перед php yii migrate настроить подключение к БД в файле config/db.php

Задача 1 в каталоге /data


